[緊急］831太子站失蹤者全部都孤兒黎既

仆街
點解無人搵屋企人？無人搵男朋友/女朋友？
點解無人關心佢地去晒邊

五大訴求 缺一不可

成日話一個都不能少
依家成車人唔見咗啊！！

10連推

推啊

我都想知佢地去左邊

推

唔通比人封曬口？

10:25 地鐵經過太子 只見到2個人
好似裝修緊 定唔知裝緊野

Push

p牌仔表示推唔到，幫手刷留言
粉嶺人10：30一齊嗌pls

整天花板

推到有失蹤者家屬出黎回應

Pish

無消息

搵城大記者會知咩事？

屋企人知左都唔一定上黎連登講架wor

up

721 831

去咗邊呀

粉嶺人10：30一齊嗌pls

推呀

但好似fb ig 連新聞都無
好擔心
手足見到麻煩通知聲

我都知唔係個個都有上連登
但真係好擔心佢地
收到風既巴絲麻煩通知下

好黑暗

冇記者好難follow

push

推啦 唔好要佢地做孤兒仔

記者哥哥姐姐都好忙

推癡左線
連媒體都好似冇理過咁

推癡左線
連媒體都好似冇理過咁
知情人士快報料

係
呢點先奇怪

推 我都揾唔到報平安嘅相關資訊

有無記者哥哥姐姐留意下佢地

【逆權運動】逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

我有朋友啱啱可以保䆁出黎

有無識佢地？點解可以完全無消息？

推/__>\

佢有無講你知記者走左之後發生咩事？

仲有幾個未保䆁得 大部分口供已落

原來香港變撚左做中國

WTF

有無律師幫緊佢地❓唔好係狗屋比人打呀 要保護好自己

未見到佢 佢老豆去緊
返到黎就問詳情

詳情

光復香港

係！好重要

拘捕後直接入院，去到啱啱十點，朋友老豆收到電話，保䆁得

［救命］831太子站入面既人真係失晒縱？我中同仲未搵到

見隔離po話會唔會有人死咗
真係好驚

Tui

希望佢可以講比我地知
到底有無打死人，真係好擔心，得個知字
我地等你

問咗民陣律師，有人驗傷，驗傷暫時冇事，冇受到酷刑

Push 唔好有事

推!

其實係咪真係跳軌走哂

落口供有無律師在場......

真係好想知道 點解可以無一個有消息

返到黎我再問佢

好希望佢地安全

冇！

大屠殺

多謝你

推 佢地去左邊

p牌照推

一個都不能小

推呀！！！！！！

一個都不能少！

推呀屌

Wtf..............班仆街死黑警即係明屈啦屌
你班仆街死黑警mon po狗你地全家不得好死

報平安呀

直接入院咁可能好多野都睇唔到。。

唔洗多謝 我地都擔心咗佢地廿幾個鐘

有冇多資料同source

pishhh

Lm

有無多啲一手料/fc咗既資料

另一個朋友有要求律師陪同，但律師到場後見唔到個朋友，之後就不了了之

聽日係唔係可以報失蹤人口?

我都想知佢地點

家人
朋友
狗鐵職員
記者
媒體
咩人都好 可唔可以搵下佢地

我淨係可以同返你地講係一手料
廢事講太多，話妨礙司法公正，對手足不利

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

阻阻你哋

有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

推！

真。。。
零消息嗰陣又冇記者影住

推到搵番為止

太多mon post狗

開往太子的黨鐵⋯⋯diu

大家有冇朋友未搵返

推到比屋企人見到

一班比狗捉左，一班走左

好！幫手推！
巴絲check清楚係咪本人未？唔好比人害咗

就超過24個鐘
乜風聲都無

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

推去晒邊

係葵涌警署

Hong Kong is NOT China

Not yet

唉

但會唔會得4個咁少係要入醫院

朋友細佬比拉咗，律師已經話咗可以保釋，但佢啲朋友去到狗屋接人，但啲差佬話細佬已經走咗，但到宜家都未聯絡佢屋企

救人啊

今日太忙我地推上去

但噚晚太子咁多人
點都會有一兩個親友會上連登啦我覺得

係唔係嗰5位其中一位？ 紅黃綠乜色？

pish

推
封站封一日都唔解，屍都溶撚左啦
撲街黨鐵

721

推！
聽日都無人交代831傷者下落就可以肯定有人死左！
翻版64！

唔講太多 避免妨礙司法公正
太多mon post狗

Pishhhh

打唔打到電話比佢？走咗去邊

電話應該被沒收作證據

Mon post狗
屌你老母啦

8964 2019

係邊？？？

求有人可以報下平安 報下消息

8964
19831

去左邊⋯⋯⋯

真相

有人識人上黎報個平安啊

已有部分人指出家人朋友已保釋
但詳細資料唔方便公開
希望聽日有媒體報導

好想知佢地點

721
811
831

我做乜鳩，唔好意思

唔緊要 都係對手足好

推
好大機會俾黑警直接拉走左封口

記者！

推啊，個post置頂唔該！

p 牌仔推唔郁

目擊證人出嚟講下好無

推
我都好撚好奇點解無人理...

失蹤人口！！！！

有無人出句聲😭

多謝你！

等緊朋友老豆電話

有無護士姐姐！

我正正都仲搵緊有冇佢哋消息
心碎了

監控鏡頭？

好！我們一齊等！！！

獻花行動聽日上線
冇人去我自己一個去

Push！！

拉左63人，但冇人上黎尋人既，希望聽日夠48有番d人上黎報平安

嗰對情侶無人識？點解無晒消息

好擔心。。

我地等你地報平安！

8964

廿四個鐘一啲消息都無呀！！！！！！！

有冇太子傷者update？
拉左嘅人最細13歲
係咪ig廣傳個頭流晒血個位？

推頁數

推，一定要搵返手足

好恐怖 冇曬消息嘅

手足！

大家幫手推

有無屋企人出嚟報平安？

Help help

朋友細佬揾返屋企啦謝推post

pushhhhhh

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

推...

你地去左邊

知唔知中間發生咗咩事

731 811 831

癡撚線，離曬大譜，真係一啲消息都冇
封撚到咁，係咪癲架屌

完全無任何後續消息⋯⋯

推到有消息為止

Hk is not China
NOT YET

好恐怖滅哂聲

Posh

可能係藍屍？

極擔心

擔心

本身係重傷定少傷？

好重要，因為有人被捉然後在地鐵站售票亭旁打到好傷⋯⋯

推呀 好擔心

Push*

我地等緊消息

完全無消息

有冇得出黎講下

缺一不可

不過唔知齊唔齊人

推爆佢

告咩

上呀

屌啊

失蹤人士唔係condom

記者唔該聽日問

Push!!!!!

41人送院 有無啲係直接入狗屋架

Pray

連登仔 幫手救人

唔撚係啊！！！唔同比班狗....

推！一個都不能少

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

實俾狗滅咗聲
快搵朋友上黎報平安

第二單了集氣

求下大家 有冇多啲資料

有無消息

推推推推推

今日既全站狗 可能係想spin走831

好擔心

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

可以既話，開個記招

毀屍滅跡

求下大家 有冇消息update 好驚佢有事

推 推到有人報平安

香港popo 除良安暴

Push...

民間記招要講

下午係旺角都見到 都係兩個人

•push

Tui bao

我好擔心我朋友

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

係囉點解冇消息傳出嚟 好擔心

去左邊????

好擔心 有消息update下呀！

推，咩事

好擔心 有冇人可以話我知太子失蹤者去曬邊

真係好擔心

封口費。

去曬邊

完全唔知可以點做 我聯絡唔到佢 我求下大家update消息 我真係真係好擔心

有無人揾

幫推

PUSH

Pushhh

記者搵唔搵到佢地？

宜家有啲混亂 究竟係新聞影到俾人打嗰車人定月台既人

大家都有屋企人朋友，如果消失左唔會無人上連登搵fd掛。
爆眼女義士都等左好多日先有消息

推
我喺hong kong free press 見到41人入廠2人出院5人嚴重

唔該大家 求求大家

831

推
冇記者 冇消息。。。
真係好擔心

我好驚我朋友有事

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

㩒錯負皮sorry

(緊急最後吹雞) 9.02-9.06 港鐵'超'合作運動開始 (幫推上熱門!!!!)

大家唔好唔記得聽日啊!!!!!!!!!!!

好擔心佢地呀

推啊
完全無曬消息
好擔心佢地

卒之從朋友口中知道一名義士下落。

因為係好朋友嘅親細佬， 讀緊year 2，負責管物資都响太子站被拉。啲狗一路冇主動聯絡佢屋企人，直至屋企人响黃大仙警署報失蹤人口先查得到，原來被送往葵涌警署

利申：無需fact check， 死黨多年冇必要搵自己細佬開玩笑

有部份去左葵涌警署

推到記者問popo

係葵涌

推呀！！

搵手足

求你地一定要平安

上啊

暫時只知道有部份人士係葵涌警署
因為最近啲狗見人就拉 其實義務律師都好忙 唔係下下聯絡到家屬 加上有時知情人士對外真係唔方便講太多 所以可能先少左風聲
要咁多位連登巴絲擔心真係唔好意思！！

見到有po話要搵殮房fc
希望唔係真

消失左？60個喎！

同路人既資料唔好講咁仔細啊巴打

好！！安全就好好擔心

聽日 太子站 白花

感激各位手足嘅關心 大家好有愛

我都幾肯定一係有人死一係ICU

完全無人知咁

有無人知

齊上齊落啊

快！推！

P牌推唔到但已經努力係twitter spread 831琴日既野

人呢！！！！！

兄弟爬山

p

咁多藍絲家長 睇到差多文 黃絲同屋企鬧到離家出走 藍絲屋企會唔會搵佢地仔女？

我唔想聽日四點先知

搵唔搵到朋友同家人都出句聲呀！！！

推，唔可以就咁比黑狗失佢地蹤

痴線 雖然好假 但我真係好擔心我朋友！

我真係好擔心我朋友

有冇人知佢地去咗邊

救佢地啊

似滅口多d

求FC

推呀，冇事嘅一定要上嚟報平安
好擔心

辛苦啦

重傷

想知...人去咗邊

癡線，成堆人可以失蹤得無影無聲

係

幫手推

我都收到 但未fc 唔好信

幾百人係地鐵消失左...

求fc

一齊黎

推啊！

有無人可以出嚟報平安

收到朋友老豆電話了
保䆁金同手續已經搞曬
但係因為我個朋友重傷 醫院未比佢出院

重點！連屋企人都收唔到落charge係咩罪！

好多單機出嫁
父母唔知你去左邊 深藍唔會同佢講
朋友又未必會知 1-2日唔聯絡又好平常

個太子站放哂白花
有無靈媒跟進吓...

其實係咪應該爆閘入去望望？
雖然可能已經太遲

推到記者聽日問呀

報下平安好

點解唔爆閘入去？

屌推 好撚擔心

Up

612 721 811 831
黑警死全家

推！！

推啊！出黎say hi

一個都不能少

去哂邊

媒體想理都理唔到住，黑警連比佢地影都唔肯，真係查都1可能要慢慢查先得，係既話邊有咁快

生要見人，死要見屍。

有冇人話我知..落路軌逃生班人係咪真係全部冇事？個度講緊係差唔多100個人落左路軌
到宜家都唔明 狗究竟係見到有人跑落路軌走所以最後先封哂全部站定點
封左咁多個站同線 就算出到去都有狗圍同捕住
...60個人消失左 係好大件事...
我已經覺得係打死左人
就算唔係月台打死都一定係入閘上層打死/唔排除槍決 講真呢幾日 狗都開左3次實彈 仲有幾次試圖想開
唔撚係陰謀論
而係 佢地琴日封站封線 冇press 唔俾ambulance入 加上黨鐵幫狗 既情況底下
殺人你都唔知啦
仲有到宜家呢一下 封站已經一日
好認真/月台清理血跡要幾多時間？
有屍體運走有幾難？ 黨鐵運兵唔洗5分鐘就到
仲有係班狗一定知琴晚大獲左
唔好唔記得班狗對於殺人滅口毁證據係最清楚

究竟尋晚發生左咩事？
⼂

咁應該點算?

但都唔太覺有消息

傳媒 記者朋友
麻煩你地幫幫手啊

會唔會同屋企人反左面果D

但佢地都有朋友架嘛
依家唔只太子既人失蹤 係連佢地既朋友家人都好似無乜尋人既消息 唔係好奇怪咩

我都好擔心我朋友 宜家應該有24小時了

唔好有事！

多謝你爸打

成件事係恐怖到痴晒線 有咩可能會完全冇消息 推

我都係呀 我朋友已經失聯25個鐘 我好擔心

tui

一定要追查落去！痴撚線！同64一樣

無理由無普通市民架喔

好簡單 有無人失蹤。。。

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

講定先
我希望全部人人身安全
但就算真係大步檻過
都唔好鬆懈
個問題除咗係人身安全受到威脅
更加係
1. 克驚濫暴無差別功擊（有晒片）
2. 克驚阻止新聞採訪（亦都有晒片）
3. 克驚密室執法，絕對嘅權力就會有絕對嘅腐敗，巿民知情權為何物？
諗到再加

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

不如聽日去太子到啦
開前一兩個站嘅門 之後行落去太子

推 我要見人！

加拿大CBC需要831資料

會唔會連屋企人都搞埋

教大個su chair比人係太子拉左
教大學生會應該有keep住update?

呢單野堅恐怖，一定要調查到底

調查組請行動！

P牌仔推唔喐都要推

毋忘831太子站血洗黨鐵
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

推呀！我同佢地去左邊

屌 唔通出左實彈喺現場留有痕跡？

求下佢哋報平安

願平安！

唉究竟手足市民安唔安全

推！！希望平安無事！
一個都不能少啊！

到底去哂邊？

點解都冇港鐵職員爆料？

推一推

集中推post!!!!

有可能黑警毀滅緊在場既對佢地不利既證據, 以及製造緊對佢地有利既證據反咬示威者

那夜凌晨 我坐上太子......

推呀 屌

去晒邊呀

要無事啊

推推推推推
唔好死
要死死狗先

傷勢如何

Push呀 去咗邊呀？ 出黎啦⋯⋯

都好啲試下可唔可以見律師既時候影相 證明咗無傷先！係狗屋好危險

有無朋友可以透露下

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

有可能冇死呢
唔會咁講啦⋯

係喎

Push
又去哂新屋嶺？

8.31 太子站後續！！同我推到佢爆炸！！

推×100

24個鐘啦
有冇消息知去左邊呀?
去左新屋嶺集中營都有律師報個平安掛

推呀
至少要知佢地平唔平安

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！

想知

希望各位手足平安

無知一問，太子站開返未

搵佢先

去左邊啊

我朋友失蹤第26個鐘 好擔心好辛苦

分左唔同醫院

求快啲搵返所有失蹤手足

推 點解無消息

生要見人 死要見屍

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

有無人知佢地去咗邊

搵定律師先

有無諗過係被人滅聲左？
好似潘生潘太咁

屌
會唔會整死人就用呢招。。。
離開左警署後被失蹤

有冇屋企人出黎講兩句

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明明話太子站拘捕30人
但封晒站點帶佢地去警局？
同埋有傷者消息未

唔可以唔理！

頂 有消息未

推 少少話有朋友唔見左既風聲都冇?

721821831

有冇咩消息

過左48小時仲唔見人要報比記者話失蹤喎

其實有幾多個唔見左

手足呢

好似係袋cam

我有兩個朋友平安，佢地話仲有部分人都冇事，佢地走得甩，但佢地救唔到比狗拉左個啲手足。

推到有家屬朋友出黎開post

推，真係好擔心

612 721 811 831

成件事好恐怖

共產黨最叻係滅聲，一係家人拉埋，一係收左一筆唔細既暗口費

成件事好恐怖。。。

推喔

好 完全唔想理其他
拎埋花去

人呢

推吖

推到家人搵仔

搵人

死哂? 送哂中?

推 搵手足

一定要搵真相

唔好因為政見出賣咗個仔，個仔冇咗你會後悔一世

家人搵仔啦，你唔企出黎，你個仔一定見唔返

求你地搵仔啦

打人唔係十一點左右既事？ 點解入院時間係十點

推
點會拉得60人阿
其他人呢

Pushhhhh

有堆人行路軌走

推推推！

求炒車

消息pleaseeeeee

推多下

902太子獻花

好撚慘呀，推到佢地平安返出黎

#自行判斷
有關太子有手足被殺一事，搵咗一眾醫護界手足問，整合消息如下：

噚晚太子站，至少10名傷者。6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者。開頭狗報稱月台無傷者，拒絕救護車入站。

3個紅色：心口痛、頭部受傷、呼吸困難。
2個黃色：頭部受傷、呼吸困難。
2個綠色：膊頭甩骹，頭暈。

其中7名傷者被狗要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈。

暫時冇人有確實有否手足往生消息， 而家都冇人揾得哂全部傷者係邊。淨係知有其中一個入咗明愛嘅，因為骨折要做緊急手術。
另外，據狗報稱太子拉咗40個（傷者應包括在內），已嘗試向律師團朋友查詢，如能確定哩40個手足無一往生，應該係最準確嘅消息。如有進一步消息會第一時間通知。

尋晚成晚都無人開post搵

推⋯好撚擔心

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

屌 真係完全冇消息

...

係手足嘅入嚟！！！

可唔可以報平安 香港人好擔心你

都

會唔會係比人滅左聲......
希望唔係

點解一個消息都無

香口膠

推推推

屋企人出黎呀

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

我個意思係，今日10點
所以係應該過咗23小時之後

唔好意思大家
我有d攰
實際大家嘅情況我只知道佢哋係葵涌警署
我真係感覺好攰
但係我唔知我可以點做
望住手足比人拉
仲要有幾個係我朋友
我好攰
我好辛苦
但係

香港人加油
光復香港 時代革命
五大訴救 缺一不可

朋友有無update你

我個fd都係葵涌警署
見左律師
可以做既都做晒
唯有等

推呀！